iphone x求救

有冇巴絲試過，攞部電話去沖涼，
之後個mon閃閃下，跟住黑埋。
識震，識響，但就係個mon唔燃著......

xsmax,上星期又係入水，本身冇事，半個鐘後自動重開機，之後卡 apple logo/connect iTunes 畫面

itunes跟指示更新都冇用，整番要4800，trade in衛訊收200（冇trade到

200

200 cls

點解可以咁聰明 防水唔代表唔入水
仲要沖涼有水蒸氣會入到部機